究竟新鮮感係咪真係咁重要？

見到隔離post有好多人都話自己另一半嫌自己冇新鮮感 所以分手 有啲仲派帽

究竟新鮮感係咪真係咁重要 重要到一齊左幾年既感情都比唔上？

我自問對愛情既睇法係 段感情越耐 我會越愛佢 因為覺得大家經歷左咁多 已經係最了解對方既一個人 基本上你已經同佢融為一體 但當然 就算一齊耐左我都會俾啲驚喜對方 唔想懶於經營

都係果句 新鮮感只會源源不絕 唔通要經常換畫先得？

唔知

我同ex拍左一年，佢識左個新男仔就拋棄我，而家每日都諗起佢，好難受仲未走到出黎

辛苦你了清
用一年時間就可以睇清條女既真面目

我係肥矮仔

又係清你呀？

冇女

自己參透下

個天唔會俾人孤獨一個㗎 一定有個同你夾既人出現

孤獨左好耐啦

心智唔成熟咪成日想要新鮮感囉

其實抵唔抵受到新鮮感就真係睇人同睇佢多唔多經驗
有啲人已經玩夠就會想同你認真咁喺埋一齊

利伸：個ex一上到大學就同左第條仔一齊

速食文化
太多誘惑

主觀，無對錯
我認為只要對另一半誠實同埋唔好拍緊果時鐘意第個就ok
真係'愛'對方又知道對方重視新鮮感不如放走對方俾佢開心

好多人一入到大學就會同之前個另一半分手 大學真係咁多誘惑咩？

我讀書前有返過全職，覺得識女仔好難，之後讀書識到佢，同佢年齡差5年，所以我一心一意咁放佢第一位，今年畢業，佢就打機識左個男仔住佢返工附近，可能暪住我放工見面，而佢都對我冷淡好多，之後佢突然分手，將責任推晒落我度，我受到好大打擊，不停怪自己，過左唔夠一個月佢地就一齊左
返過工都知道社會世途險惡，可能我太單純，佢既承諾我信以為真，所以好用心經營，點知搞成咁

感情穩定唔係更加重要咩？

其實愛情都係一樣好單純既野 只係俾啲有機心既人破壞左

佢咁易俾人搶走，其實佢都係愛自己多d

啱呀 所以唔需要留戀

但係我想同佢創造更多美好回憶

條女咁樣 你創造左更多回憶只會更傷心 應該慶幸咁快就露出真本性 唔好浪費你時間

佢又自我中心又自私，騎牛搵馬

我比較鍾意用圖解釋。

心靈上既愛大過外觀上既愛，我覺得上面d圖睇下就算

做乜野

所以雙方思想成熟 同埋 互相夠爰對方既話,
有人想承虛而入都做唔到

可惜而家好多人都要玩 其中一方唔認真 段關係都好快玩完

我同佢講我第一次拍拖，可能有野唔明，但佢都唔會教我點做，一有人對佢好少少氹下佢就跟人走，但我做咁多野都係徒勞無功，佢一眼都睇唔上

你應該慶幸自己甩難，咁易移情別戀既人早走早著

振作起來呀巴打

姐係騎牛揾馬 見你第一次拍拖就恰你

多謝咁多位巴打安慰，我都唔知點解佢會變成咁，只求一時三刻既快樂，拋棄大家之前建立既回憶

希望你會揾到個真心愛你既人

其實唔係
但好多人會話你傻

利申 傻

個個都話世界話這麼大，一定會搵到個更好。
但你點知下個一定係好，我認為一齊成長一齊經歷
咁係為之最好。唔係等我成長到變成真男人先至搵到個差唔多同樣既女人

我同你一樣
如果我ex都係咁諗就好
一齊成長 一齊堅持 唔得咩⋯唉
幾年話放就放

現代香港人好多淨係想逃避愛情變感情既想法，揀左對方應該就有責任一齊解決問題，唔係一遇到問題就分手搵個新既代替

夾既人都未必一定維持到既

係 佢話鬧交攰 唔夾
自己一個幾好
但係分左手冇耐就flirt其他人

香港風氣唔係咁

我果個一拍左一年，有人氹下佢就跟人走掉低我

係點啊

你嘅經歷囉ching

哦 ，佢突然分手係我無防備之下，傷心死我

樓上果啲圖係想點
雖然人對於靚既野係會有慾望
但人類係有思考 知道乜野做得乜野唔做得
為左新鮮感不停去做傷害另一半既野
同狗有乜分別？

相信係到出現嘅ching好多都有深切體會，係香港風氣

係...我仲要初戀，一世難忘俾人玩既感覺

我三年幾四年了

我25歲先初戀，真失敗

唔可以話係新鮮感

佢哋係追求緊一個可以陪伴佢一輩子都唔會覺得悶嘅人。冇話啱唔啱嘅，話晒人生流流長如果對幾年都已經覺得悶嘅話確實係好難對一輩子。只可惜你唔係佢嘅真愛因為如果佢真心愛你嘅話係唔會覺得悶。

話唔係你都唔信啦

唔好活在過去，諗返以前幾好幾好
一諗到佢比帽你呢件事已經抵銷晒以前嘅好
當你振作返之後，你就會恨自己呢段時間做乜嘥時間為一個唔愛你嘅人傷心。

心智唔成熟仲邊識諗咁多野

淨係想開心 淨係諗依家

唔少人牛高馬大都仲係咁

拍拖結婚唔係為解悶

想唔悶就自己諗 d 新意同另一半去體驗

唔好等人 spoon feed

而家先分手兩個月，仲未走出黎

你可唔可以每日三餐都食m記

正常人都唔會每日三餐 好快死
但我中意食m記 好多時都同男朋友食

好認同 如果真係愛既 兩條友痴實睇下戲煮下飯已經好冧好滿足

慢慢啦 人始終係有感情 唔可能短時間好返 不過只係話你知 呢條女唔值得你留戀

有人在乎食乜野

有人在乎同邊個食

兩個人目標一致咪 ok 囉

係 你部手機用得耐 都會冇新鮮感想換

ching你1年初戀，我5年初戀一樣係帽，現家都過咗5個幾月了

用1年睇清好過擺更多時間，你都係25,26 歲，我仲比你大三年。

多謝巴打 真係好傷心

5年真係好多回憶
如果係我既話都唔知點算
因為我爸爸媽媽都係初戀到結婚
只可以話時代唔同。
重新認識一個人真係會攰

到你一齊左10年以上你先再講新鮮感呢樣野啦...
但我唔係話新鮮感重要就要出軌亦唔讚成

孤獨終老feel 呢幾個月都係咁覺得

我都覺得自己係，而家個個女仔都化濃妝
覺得唔係好岩自己

屌
好撚中

只要對方唔係唔再愛 我揾唔到有離開佢既原因

點解錯果個唔係我 但傷心果個要係我

我都係睇你post所以先有感而發

總有對愛情好堅貞既女仔 未遇到姐 唔代表冇

因為你付出真心 人心肉造 梗係痛

多啲人明嘅話就好la